<p>
Добрый день, уважаемый соискатель. 

Нам очень приятно что Вы прочитали описание вакансии внимательно и готовы пройти тестовое задание. Описание тестового задания Вы найдете ниже. Мы не ограничиваем исполнителя в способе реализации: все моменты которые НЕ оговорены в задании - остаются на Ваше усмотрение.


Тестовое задание:

Необходимо реализовать чат на фреймворке Yii2, включающий в себя:
 1. Три роли: гость, пользователь, администратор. 
   1.1 Гость - может просматривать все сообщения, но не может их писать.
   1.2 Пользователь - может просматривать сообщения и писать их в чат.
   1.3 Администратор 
	- может писать и читать сообщения, 
	- сообщение администратора выделяется в общем списке сообщений, 
	- может просматривать таблицу пользователей, менять роли пользователей, 
	- может помечать сообщения некорректными: некорректные сообщения видны в чате только администратору и не видны другим пользователям (они должны быть как-то выделены). У администратора есть таблица со списком некорректных сообщений, он может просматривать таблицу «некорректных сообщений», и может вернуть сообщение в чат, тогда оно становится доступно всем.
 2. Чат не обязательно делать realtime, то есть новые сообщения могут добавляться при обновлении страницы в браузере.

Это все должно выглядеть, как связка frontend и backend. Требований в верстке никаких нет, можно использовать стандартные возможности bootstrap, можно самому написать css.

Решение выложите в свой публичный github (ссылку пришлите нам) и разверните на любом бесплатном хостинге (ссылку так же присылайте). 

Результаты задания
В качестве результата выполнения задания мы ждем от вас:
 1. Ссылку на работающий проект (на каком-то бесплатном хостинге);
 2. Ссылка на код на гитхабе;
 3. Доступы к админу (и пояснение как зайти в админку) и пользователю.

Мы проверим код, протестируем ваше решение и дадим полную обратную связь по выполненному заданию и коду.

Собеседование состоится только после корректного выполнения задания. На очной встрече через Zoom, мы ответим на все интересующие Вас вопросы относительно будущей работы и договоримся о дальнейших совместных шагах.
</p>

